hkbn sales請入, 想續約

想轉1000mb plan THX